(台測)國定殺戮日1-3 逃出魔幻+科幻記

睇清楚時間幾點播
按右上主頁可以睇返V台
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.2022年，殺戮日開始的兩小時前，商人詹姆士·桑丁在自己的家庭保全裝置而使自己公司銷售額大獲全勝，於是開心地回到自己家向妻子瑪麗、女兒柔伊與兒子查理宣布了好消息，隨後與家人等待殺戮夜晚的來臨。兩小時後，殺戮日開始的一分鐘前，詹姆士野心勃勃地為家人展示了自己引以為豪的堡壘型保全系統：利用幾英尺高的淬火鋼封住所有的窗戶與大門，說明他們絕對可以高枕無憂。一分鐘後，美國電視開始播報預警系統，城市也隨著警報聲的響起開始了長達十二小時的大屠殺，而桑丁一家決定利用娛樂來打發接下來的幾個小時

2.2023年，在洛杉磯市區中，李歐·巴恩斯警長不顧自己前妻的警告，在身穿防彈衣，攜帶武器，開著一輛加固警車的全副武裝之下，利用這個殺人無罪的夜，去殺一個他最憎恨的人。夜幕降臨，全國開始播報預警系統，洛杉磯也隨之展開了長達十二小時的大屠殺，虎視眈眈的人們開始手持武器、大呼痛快地走到街道上獵殺市民。不到兩個小時，洛杉磯變成了一片充滿黑暗、戰火、鮮血與屍體的「無政府天堂」！李歐開著車原本計畫開高速公路到達目的地速戰速決，卻發現高速公路上滿是燃燒的汽車而被迫掉頭開往了市區。在市區裏，一對年輕夫妻夏恩與麗茲因為汽車拋錨而被困在了街上，為了躲避一群神秘的面具團夥而一直奪命狂奔..

3.2025年，美國依然舉行著國定殺戮日。一名戴面具的殺手將年輕的查莉·蘿恩和其家人綁在家中，殺手表示要進行一場名為「媽媽的選擇」的最後殺戮遊戲，使查莉·蘿恩來決定今年的殺戮日讓誰活下來；查莉·蘿恩拒絕後，殺手起身靠近她們，而使她們非常害怕..

4.這是非一般的棋藝遊戲，驚險刺激而魅力所在是可以體驗前所未有的冒險，像是家中出現獅子、猴子、叢林裡各式各樣的生物，甚至是把玩家傳送到未知的非洲叢林。參與者的代價是遊戲開始便要走畢全程才能離開。
12歲的雅倫與莎拉在偶然機會下參與了這個亡命的遊戲棋玩意，怪事發生，雅倫被攝進魔幻世界中，突然人間蒸發。26年後，兩名小童茱迪與彼得搬到雅倫的舊居，意外地將雅倫在棋中世界釋放出來。同時棋裏的原始猛獸亦一併來到人類世界並進行破壞。拯救世界的方法便是找回莎拉，完成當年未下完的棋……

5.迷走星球是描述兩個老是吵鬧不休的兄弟，在玩一個他們在老家地下室發現的神祕的遊戲時，進入了最黑暗的太空深處。現在他們必須克服他們的差異，並且同心協力完成遊戲，不然他們就會永遠被困在外太空了.......

1 45PM左右播了 隨時電腦大爆炸